# Computer Configurator

- Реализована объектная модель “конфигуратора” персонального компьютера и существующих вариантов комплектующих.
- Реализованы механизмы
    - валидации готовой сборки
    - формирования заказа для отдела продаж
    - оповещений о проблемах несовместимости, отказа от гарантийных обязательств, замечаний/комментариев.

# Формулировка

Интернет магазину по продаже компьютерных комплектующих понадобился инструмент для подбора и создания готового системного блока. Необходимо реализовать Конфигуратор, для того чтобы собрать из имеющегося набора деталей компьютеры для дальнейшей передачи заказов в отдел продаж. Основным требованием заказчика является возможность подбора совместимых комплектующих для осуществления продаж покупателям.

Сборка компьютера является сложным и чётко организованным процессом, состоящим из нескольких этапов, таких как подбор оборудования и проверка совместимости. Рядовой покупатель может не обладать знаниями о всех тонкостях процесса сборки ПК, поэтому необходимо удостоверится в том что комплектующие имеют физическую совместимость, всем компонентам достаточно энергопотребления и доступные шины/слоты удовлетворяют требованиям различных компонентов перед тем отправить такую сборку в отдел продаж для дальнейшей реализации.

Так же, существуют случаи когда покупатель просто хочет подобрать готовую систему и заменить лишь пару компонентов (например более мощную видеокарту), поэтому необходимо предусмотреть возможность запуска “конфигуратора” на базе какой-либо платформы.